[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

致各政務官及公務員的公開信

由6月9日反送中運動開始，過百萬市民挺身而出，比2003年反23條更多出50萬人，無奈政府漠視民意，硬推二讀令市民心生憤怒。6月12日於二讀前集結了一群愛香港的市民表達訴求，卻演變成一場衝突，警察過份使用武力及不當驅散人群差點做成人命傷亡，一眾公務員之首林鄭月娥及盧署長更隨意將衝突定性成「暴動」，捉拿多名示威者，令廣大市民再一次憤慨難消。到6月15日，我們更失去第一位同行者.....

常常說香港人很善忘，但我們並沒有忘記！二百萬人再一次走上街頭堅持五大訴求！歷時兩個多月的示威，每每換來政府的譴責，每一次的譴責令市民再一次上街，汗流過了，血淌過了，政府卻從沒正視問題所在，反而透過武力升級，動用布袋彈、橡膠子彈等攻擊性武器傷害市民，令社會撕裂更深。

事情發展至7月21日，黑社會白衣人無差別襲擊事件震撼人心，種種證據明確指向鄉、黑、警明目張膽勾結，政府冷冷回應，更將示威者與此混為一談，當盧署長睜著眼說與黑社會「誓不兩立」時，下屬卻與白衣人狀甚好友，更沒有人即日被拘捕。

7月28日一班尋找公義，抱有理想、深愛香港的年青人再一次走上街頭，最後卻有44位示威者被指控「暴動罪」，包括學生、護士、教師及機師等，極大可能賠上十年時光，實在痛心疾首！一班有為的年青人為社會斷送前途，只為你、我也一同生活中的香港尋找更好的未來。

香港各專業及工作界別幾乎也表態了，政府仍然充耳不聞。制度敗壞，執法偏頗實在令香港蒙上污點，相信有良心及良知的市民已不想再看到有年青人再犧牲，僅此希望政府每一位精英與社會各界別合作，一同罷工，以行動為香港打一支強心針，使政府盡快回應市民訴求。

各政務官、各公務員，香港需要你們，需要一班和理優向政府施下最大壓力！懇請8月5日一同罷工！

香港人！加油！

一群香港市民上

推!請大家幫推...!

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

公務員要企出嚟

建議你地貼係灣仔橋

push!

Push!

[!請外傳!] 致各政務官及公務員的公開信

[極多圖] 一齊號召公務員出黎集會罷工

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

push!!!

推

Push

Push!!

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士不斷俾黑警打傷同埋拘捕
香港已經退無可退，幾多訴求都好，必先要建立民主政府才會真正回應訴求，非法港共政權就算話回應都只係懶理拖時間，工聯會已經教左我地要如何令政府回應，大家識做啦

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可

push ar

push

PUSH!!!